有市民見大批黑社會聚集在鳳琴街報警 要求處理 999回覆 '驚就唔好出街' 收線

求fact check同錄音

推 我無嘢講

push

推

當香港係大陸呀
屌你老母

有無元朗巴絲幫手報警

議員

有無元朗巴絲幫手報警同錄音

如果有錄音香港警犬隊收得皮

有無錄音

報警錄音啦

屌你老眾

報火警

香港驚賊 知法犯法

警察
要你有乜用死黑警

聽日報俾傳媒

再打

再打 錄音

仆街警狗

屌打999話線路繁忙，打去元朗警署連響都冇響過

記低時間，1823開file要求跟進

我屌
驚就唔好出街？
這是政府正式取錄的員工嗎？